《AION 永恆紀元》- 新職業「彩繪星」即將登場

《AION 永恆紀元》7.0 新改版即將於 6 月 12 日推出，新戰鬥風格的職業「彩繪星」將同步現身。吉恩立今（29）日搶先釋出「彩繪星」相關介紹，帶領玩家感受新職業特色。

[size=4]彩繪星：潮流魅力[/size=5]
時隔 5 年的藝術家職業「彩繪星」，在設定上融入了歐美的當代的街頭文化，有別於角色扮演遊戲固有的職業設定，如果說吟遊星是透過音律來展現自身藝術的話，那麼彩繪星則是藉由色彩塗鴉來渲染全世界，形成了遊戲中獨出一格的戰鬥風格。

[size=4]彩繪星：誕生之路[/size=5]
在希埃爾主神的支援下，第一代彩繪星「依勒琳」研發的奧德顏料，並將有才能的弟子納入門下，進而開啟了彩繪星之路。但在大崩壞時期，希埃爾主神犧牲了，許多的彩繪星逐漸銷聲匿跡，剩下的彩繪星也輾轉四處，勉強保住了性命。
隨著歲月的流逝，襲擊亞特雷亞的暴風之日來臨時，記得希埃爾做出犧牲的彩繪星們，紛紛犧牲自己去挽救許多無辜的生命。當時的彩繪星的貢獻受到了肯定，因此晉升為正式的職業。

[size=4]彩繪星：逆轉終結者[/size=5]
「彩繪星」具有物理性能，穿戴「彩繪器」與「物理系列長袍」透過噴射顏料給予敵人強烈打擊，除了高輸出的攻擊力之外，部份技能還具有束縛、氣絕、減速、擊退、出血、沉默、石化、吸血、引力等特殊效果，因此若隊伍中有彩繪星存在，將可能在劣勢情況下逆轉局勢，為團隊帶來勝利。

官方為了迎接 7.0 改版到來，同步加開新伺服器「命運之神」，並於即日起至 6 月 12 日開放搶先創角，更多資訊將可至官網查詢。另外，官方指出，實況主「月希」、「Uzra」也將在 6 月 12 日加入 AION 戰場，分別代表天族、魔族創立軍團進行對抗。

好似有新SER?

痴線仲未執?

仲未執

垃圾game
5.0以後無aion

有冇香港公會

呢隻game玩左十幾年都仲有update 已經好犀利，不過我就算返去玩都只會玩美服，台服已經變死城好耐

宜家一堆大陸人黎玩 人變多

係真人定工作室？我記得台服之前好多外掛所以d人走哂。

大陸人自己都有國服，走去玩台服咁古怪？

真人,因為佢地陸服太仆街,改好多野,咩都要貨金
成班人走去台服玩
有一兩千人

舊登以前有組織過去美服開軍團，當時人數都唔少，都有返去玩過一陣子。

AION 係好game 黎既，遊戲性高又耐玩，零課金都可以玩得好(陸服除外)。有機會都會再玩返。

台服咁多支那仔 你玩埋我果份

殺大陸仔都好玩概

成日都懷緬呢隻online岩岩開服既時候，果陣真係玩得好開心 好投入裡面既世界

大陸人玩game多外掛，到時都係佢殺你多

佢一開game 果首背景音樂我到而家都記得，之前回鍋玩美服一開game聽番就好感動。

自從佢reset左成個世界之後已經唔再係aion

Reset全世界？咩意思？

成條主線唔同晒，上年重玩發現地圖少咗但唔同咗

有d咁既事？我對上一次玩係d人同主線去哂新地圖，深淵已經無人去

未執

btw好似魔獸咁事件大變地圖？

個故呢 係6.0時 第三龍帝將深淵打碎 用黎撞擊天魔版圖
所以大部分舊地圖都消失刪除左

咁正 有d想玩返

其實呢個版本有良心過上幾個版本好多,強化石可以係遊戲內獲得方法多好多,我貨小小金就扲到呢個版本最強武器+15又冇以前無限強化咁ON9

美服有玩過一排。。回憶啊

一年前岩岩改版果陣要課到仆街先有 而家改左？

係.新服送好多野
宜家7.0比6.0時,容易強化好多
主要係紫強化石多左好多方法取得,仲可以遊戲內獲得紅色強化石

6.0變咗垃圾game
速食80lv 然後刷裝
以前所有怪物有背景故事/相關任務 全刪
5.0 第四龍帝拍一次 無咗煉族地圖
又玩咩戰鬥力值 玩課金玩到仆街

6.0 第三龍帝又拍一次 天魔族地圖得返共6個原本12個
刪除加點系統 無咗傳說中主角擁有不亞於第十三主神的高級守護者能力

成個故事5.0開始9up 以前啲優良setting冇哂
話刪就刪
仲要玩課金抽變身能力

利申 台服1.2玩家

個變身系統,故事根本冇交代過係咩黎

屈錢
以前變身糖果係娛樂用
得弓星變狼（廢的）
依加唔課金 一定唔勁
又刪除攻速 走速卷
攻速 走速差好遠

隻game岩岩台灣出既時候
覺得隻game好靚 個世界好夢幻 又有故事
而家變成點

速食game
冇咗以前Epic 級故事
一星期升80lv ->不斷刷裝 PvE/PvP/RvR
其實最好玩係2.0 4.0
4.5打後開始衰

以前每隻怪物都有background story
6.0全刪

最重要AION玩飛行戰鬥
但6.0得返一丶兩個地圖可以飛

最記得鳥妖會捉村莊年輕男子
狗/狼 附近行走不跑步唔會主動攻擊你
好多背景參考西歐 希臘神話

以前有學者NPC 接佢地的任務會交待世界背景
怪物同人類的關係

某一群猴子怪原來本身係人類 得罪某主神之後⋯⋯

幾時有毅進星

課少少+15？
之前玩返 課左5000幾都無想要既紫卡
抽左張魔紫 玩左陣棄game算
好多野都變哂 以前主線一齊組都好開心
入眼打架 刷箱 搵箱 好刺激 勁開心
玩到唔捨得offline

5000hkd都冇咁黑仔？
家下掛網送紫卡 買五箱仲有自選紫卡

強化都好易？ 心郁郁又想玩下
聽講一開ser抽係最易有 我就玩左一個月先抽

有時好易,有時好難,睇運,好難講,不過紅石頭普及左,點到14就轉紅石點,唔會好似以前咁一直14點15爆,又由10點起咁令人失落
不過我買左一個4000寶石包,家下差唔多全身紫,幾件15
一件紅武15

你玩咩ser?
玩得爽唔爽？

命運之神,新服,大家都由頭玩起,比較多新手
可以虐新手幾好玩,我仲可以變神將

請問有公會收留新手嗎

其實去玩新服不如玩空間現在追裝唔難

又可以同時間共用變身

抽撚左兩皮野變身卡得4張紫

守護星一套 +9技能石

你唔係活動先抽 有保底送wo

以前開服冇活動